唔好再俾三毛五毛帶風向

一晚過後
支那網軍發動攻勢企圖影響 勇武軍心

在此先多謝一班勇武為我地香港

雖然義士 勇武 一定唔會係十全十美
但我地唔要分化 割席
而係先支持 再慢慢檢討

係愛香港既 就一定支持義士！！
無你地 運動行唔到今日

推 ！